覺唔覺得 ps vita 仲廢過psp ?

近排拎埋部PSP 出黎玩 ， 發覺仍然覺得幾好玩，頭D 玩得好爽

相反部vita .... 封左唔知幾耐塵

封塵中

d game 同PSP 無得比

最終都要睇你部機有咩game

係

Vita真係恨鐵不成鋼既代名詞

冇first party AAA game，冇Mon Hunt，冇真既Gundam VS，變咗部垃圾

Gal game 專用機

明明機能唔差,
好多ps4既game出埋psv版會方便好多 都唔L出

patapon

呢個真

其實手提機黎講算唔錯 又有內置派對語言
係真係死在好多ps4既game都唔出係psv到

除左玩gundam 就無玩過其他野

打信長野望會lag

Gundam breaker 3 ?

淨係用黎玩地雷社 game

等咗N年都唔出
呢隻game真係玩過之中最正

玩Vanillaware出哥3隻game都夠啦

玩刀劍同電擊文庫
擺左2年冇玩過
垃圾機

Sony仲要話佢係一個好platform，屌佢同佢同級既iPad2退咗休N世啦，仲係度獻世，拿拿林出部Sony版switch出黎冇咁嬲

最後悔就係入手vita

咁搞法果d game通常一係ps4版畫質低落，一係psv版跌fps

屌你Sony，PSV 封塵中！

之前有諗過買vita
結果買咗ps4

部機D畫面仲好過 PS2
返炒D舊作落去都夠做啦
偏偏就放置 play 浪費左部機

毒撚機

部機 我拎出黎remote 玩ps4

係 唔知做乜柒 出d psp既game後續作 即刻屌打所以電話game 再唔係同電訊商合作 無限data 咁玩online game 冇得輸

機都賣撚埋了⋯

用黎remote ps4
玩毒撚game

一出個時成set買5k 玩左3日封塵

拎黎玩p4g之後 冇掂過部機

其實sony 出過vita tv
係類似switch 既概念

部機好勁
但連SONY自己都放棄左

得P4G有D寄託

好似係,我記得都幾平下,唔記得700定800

PSP真係完屠PS VITA
PSP啲game好玩得黎 仲要玩唔厭
功能唔多但實用

Vita TV on9到震，一開始死都唔整HDMI入部vita要人買多件垃圾
仲要早過Vita discontinue.
而家Vita係一啲國家都停賣，仲係度托

Vita TV on9到震，一開始死都唔整HDMI入部vita要人買多件垃圾
仲要早過Vita discontinue.
而家Vita係一啲國家都停賣，仲係度托[/quote]

其實psv1000一直有個不知名插頭，d人一直話係輸出tv,但直到而家都冇人知有咩用，2000之後直頭冇埋

白金完p4g
得閒撚幾下p4d

其實psv1000一直有個不知名插頭，d人一直話係輸出tv,但直到而家都冇人知有咩用，2000之後直頭冇埋[/quote]
所以任記咪教你點出兩用機
先唔理有無game
但兩用呢part 真係出色同方便

其實psv1000一直有個不知名插頭，d人一直話係輸出tv,但直到而家都冇人知有咩用，2000之後直頭冇埋[/quote]
你要知道sony出次世界遊戲機 佢係預見將來有乜而放定硬件入去 ps3既3d就係例子
佢最後有冇用 當然睇發展
冇話d乜 psv係恨鐵不成鋼既例子

Psp嗰陣多人玩又有破解，game又多。Psv好難贏
我自已其實真係幾鐘意 Psv
Soul sacrifice玩得最耐。有得上網同人打怪幾有mh感覺
(最衰身邊冇人玩。個個話唔係mh就收皮)
朧村正 Odin sphere Dragon crown畫面真係好掂。又好玩
閃亂又有奶睇下
真係好想psv多啲大作

其實任記出兩用機我唔覺得教緊sony
首先任記一直唔係同sony same market 老實講 要畫面 唔會揀佢 要多媒體唔揀佢 加上switch 將會分日美版同server 換句話 重回nds舊路 sony係gobal server 你會點揀
switch係合家歡 係wii已印證 ps4一樣流動到 sony 電話 or iphone remote app or psv or windows or mac osx 可以出街打ps4 我真係諗唔到手提機switch 有幾出眾 當年wii出機一樣炒double 最後wik就頽勢不止 無人問津 任天堂好多野都係咁nds 都係 任記出機好特別 有唔小回響 但唔能夠有持續力 今日依然有人買ps4 你估他朝數年後有人買switch 你未免睇得任記太高啦 佢旗下game 其實唔多 如果講game商願意發展平台 一定唔係任天堂首選 加上佢既game唔小有佢背後支持 pkm mario 星之卡比 明星大亂鬥
但k廠 ub廠 c廠 se 冇間投放錢落去造佢既game
switch 太多缺點冇人講 單單電話講緊qhd年代 佢d game連百分百fhd都做唔到 我見唔到佢優勢有幾大 任記只係食老本game 同一d新idea吸引你買 唔係有d新作品令你感到吸引
呢刻買switch 可以話show off用 實際d 我見個唔打機 對game冇認識既同事買咗部返黎就當自己專家咁同大家講game 笑咗 就算c廠有出mh畀佢 ps4果隻mhw仲吸引
今時今日ps係講online 平台
佢仲講緊單機 重要唔係sell 畫面 我只想睇到任記既自信 見唔到奆將來

psv我想買信長之野望 但過貴啦 四百幾蚊買隻手提game 不過如果買ps4仲貴 試下馬會贈唔贈到一隻畀我啦)

其實我都覺得sony 走錯方向
其實psv帶3g好有用 令你出街打手提online

除左冇game 我覺得psv d制唔好㩒
利申初代psv

唉機能其實唔太好
ps4 海賊無雙3
一招大可以過100kill
psv 40 - 50 max
差太多

買撚左呢部垃圾真係勁撚後悔

玩緊ps1 d game

老本game

psp功能仲唔多？不知幾全能
仲可以做模擬器

希望Sony 快D出後繼機

講得出PSP好過PSV個d一定係唔記得C字手呢樣野
當年唔玩mon hunt就係因為C字手極度辛苦
psv玩god eater有兩個蘑菇即刻去左另一個世界

remote play好撚食數據啊老細
同埋電話個moon咁細點玩
除咗喺公司用remote play都冇咩情況下會用

唔好啦 仲出
ps vita機能唔差 佢自己放棄
專心搞家用機好過啦

無計 所以我話sony 簽定電商訊only for psv play psv真係賣量必超十倍 個plan一定要無限加一百蚊內 純data 唔洗分鐘 唔可以share psv都會即時賣貴d都得 係條街玩ps4 玩ff 玩fifa 玩nba 玩gt 玩ubsoft game 玩邪惡原居民 已經覺得正啦

唔係話遲啲又有部咩
Sony放棄psv真係好

如果出番隻mh正傳係psv應該救到部機，可惜唔會有

一定係啦
MH千萬大作

都咁耐啦 sony采你都傻
月費frontier g 狗也__

比到隻MHXX佢出都無用
銷量係睇全球

應該都救唔返
依家psv嘅救機作係minecraft

任豚冇左隻MHW發脾氣
3DS如果唔係有MH點會咁高銷量啊
3DS賣左6000萬部
玩MH既肯定佔左一大半
去查下數據先

假如psv出返啲童年回憶就好

出PSP game 續作都唔會死啦屌

其實呢隻係咪大作黎？ 當年買黎玩真係好印度深刻地好玩

自膠
原來幾隻作品加埋連2000萬都冇
單隻最高都係得400萬左右
銷量同老任D老本望塵莫及

反而我想玩返ps1

硬件好但無game
封塵中

唔會囉，本身想買psv就會買。唔會因為有呢d remote play 功能做額外賣點。
同埋整個手機plan 又要每個月額外比錢又要綁死簽12/24個月，而家仲識d fd有ps4嫌ps+沒乜用唔買。要人買psv再額外配手機plan，難囉。

都唔講你係香港搭地鐵上網差load 空氣隨時lag 機。

依家係同人爭電視
先會用psv黎代電視機（ps4)

所以任記咪教你點出兩用機
先唔理有無game
但兩用呢part 真係出色同方便[/quote]
任記呢招堅係得，除咗：
用游戲界流氓nVidia係2015年整出黎既非平板用Tegra X1，庵埋4粒A53+降頻，都仲係會熱到部機變型
個dock就成舊膠不特止，仲要用啲垃圾膠，部機唔用mon貼就除時花。
Wii U柒咗之後咁多時間俾佢都仲要整啲咁既野出黎

前排先用psv玩翻。模係模左啲。不過仲係好好玩

其實 remote唔係吸引點 但最小會多人買
其實psp續作先最好
想玩返頭文字d

Soul sacrifice

我就覺得psv粒菇同d制都設計得唔好，
菇太突，psp個粒係好轉d，雖然易壞

d制就太硬同太細粒，右邊有時會比粒菇頂住少少拇指位

我慣咗c字手覺得仲好過3ds 雙mon控視角

psv 玩刀劍同閃軌都lag...仲話機能勁，
除咗個mon清少少真係冇乜優點

利申 三部機都仲係手

SS, gravity rush, P4G, 朧村正
呢D都煲左好耐
其實都唔駛咩大作,有呢D玩都好夠
但係...

switch分server都講得出

加多隻 MGS 2+3

FFX

PSV搞到而家咁, 一來係手機時代來臨, 二來佢野心太大, 佢完全唔支援PSP遊戲, 三來佢之前既PSPGO太黑歷史了, 搞臭晒PS手機機牌子了
而且好多PSP出開既GAME都無係PSV出, 例如我至愛, 基利之野望就係

野望真係好玩

辣殺psv
諗住有得玩Mon hunt
而定咩都冇係度待機
待左成年 每3個月差一次電

有破解我實狗衝

連D patapon之類都無真係唔知佢想點

有既, 佢2011年出過一隻, 之後無再出, 我覺得連SONY本身都唔睇好手提機市場, 唔想再投資開發手提GAME

唔好咁啦 冇畀錢game商人地點食飯

真係有wo

上 _ 寶 睇下

但其實手提機都仲好有市場
Switch 係好例子

ns始終可以1080上電視, 好多家庭樂user都因為咁先出機

SWITCH其實大部份都當左係家用機而唔係手提機, 而真係拿出街既比例都唔高啦, 日本可能高一些, 但香港都係好少係街打囉, 只係出現率高過3DS或PSV咁解, 同手機無得比

雖然係街少見switch , 但係其實好多人係屋企玩switch 果時都係手提mode
類似「可移動的家用機」概念

認同， 香港地方細多數人屋企得一部電視要打機又要同屋企人爭電視用。 唔用電視就用電腦mon, 但依家好多人連屋企連desktop 都無又何來用電腦mon 打機

sad but true, 我打PS4都係用19"MON打

PSvita隻killzone好好玩 相反隻Call of duty伏到仆街

傻西

當初買來係為左玩閃軌,依家連閃3都話PS4獨佔
部機真係可以賣
話PSV機能勁都係唔覺，連720P都無......
可能因為電話進步得太快，對比下覺得PSV機能唔掂

psv剩係拎來玩初音

我買黎玩ps1 d舊game 都ok既

機能只可以同iPad2打和（4春低速A9+543MP4)

買左返來剩係玩過p4g
而家好似話破解左但玩唔到3.63以上既game 等佢破解完善d或者會玩下太鼓

淘寶有破解 不過係3.60以下

我會22吋mon 打，會上床打，會搭車打
無論係邊度都有高度一致嘅遊戲體驗

手持ps vita 初代，第二代再加vita tv
得隻初音可以玩多過一個月

今個月終於要入手ps4 (第一部家用遊戲機）

個時爲左玩digimon出機
爆左之後冇game玩就放左
之後ps4先出

ps vita 一開頭唔錯,ss P4G, killzone, 討鬼, god eater 果堆都正game 黎, 仲逆移植返去ps4, 但係後期得一堆動漫同機戰高達堆 fans向game,對上一隻psv 好玩而又獨佔既應該得e蘇,但而家都出返ps4,閃軌直頭唔出vita

個部vita tv 又係on9, 明明應該vita 本身可以駁電視,夾硬出多部攬炒

淨係用黎remote play

咁多巴打都話killzone 好玩 等我都試下先

所以爸爸成日俾個仔用法包打

VITA咁廢,俾我都嬲

我最後悔就係買咗呢部 垃圾 咩gamw都無 封左塵兩年幾 晒錢

x2

買返嚟玩gal game
打完奧丁領域就收埋咗

對上果兩隻game係one piece同埋彈丸2

Btw想問下彈丸v3中文出左未？

有冇巴打知咩叫PS4 Occasion

ps4 隻mhw唔覺得會太好賣
始終鬼佬唔受mh
依d協力game又最好坐埋一齊屌住打